睇住宜家既蒙古 就好似上年香港咁

慢慢又會比中共㩒熄 要點樣先可以搞到周圍再次烽煙四起 比其人有機會有位入 搞9支那

又要治水 又要頂9住印度
又要𥄫實trump 同台灣
宜家蒙古又出事

外憂內患
天滅中共
祈求天父做十分鐘好人